# idlc primative type symbol table
# fields are as follows separated by tabs:
#   idl type (e.g. unsigned long long)
#   out type (e.g. long)
#   ndr type (e.g. hyper)
#   ndr size (e.g. 8)

char	byte	small	1
byte	byte	small	1
small	byte	small	1
unsigned char	byte	small	1
unsigned small	byte	small	1

short	short	short	2
unsigned short	short	short	2

int	int	long	4
unsigned int	int	long	4
long	int	long	4
unsigned long	int	long	4

long long	long	hyper	8
unsigned long long	long	hyper	8

void	Object	void	0
wchar_t	short	short	2

